有冇人覺得 我地要爭取中国人對武漢肺炎嘅憤怒矛頭指向北京 屌中共網絡封鎖

雖然係好爽嘅
但政治嘅工作係要爭取更多人支持我地
日後佢地忘恩負義就預左嘅
但一定會收割到啲人反共

而家天時地利
唔好因小失大呀

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

中共解體由武漢肺炎開始

WARS事件係十年難得一遇，要好好運用今次機會煽動仇恨
考驗大家政治智慧，點樣將利益最大化

#中国戰線

引戰法係呢個時候做假膠盲撐政府
可以引到啲人出黎屌醒你嘅效果